Убедитесь в наличии на вашем компьютере python3, python3-dev и pip3. Мы использовали python3 версии 3.8.

Запуск:

Для того, чтобы получить данные погоды, устанавливаем pip install requests.

Берём токен с англоязычного сайта Погодных условий (WeatherMap) [1].

Берем токен для бота у BotFather [2].

Скачиваем библиотеку для создания бота pip install aiogram [3].

Далее обязательно запускаем написанный код и переходим в приложениие «Телеграм».

Для начала работу необходимо написать команду «/start», а потом ввести название города на английском языке.

В результате запроса наш WeatherBot покажет актуальный прогноз погоды русскоговорящему пользователю.


Ссылки:

1.	WeatherMap: https://openweathermap.org/
2.	https://telegram.me/BotFather
3.	Библиотека: https://docs.aiogram.dev/en/latest/

Участники проекта: Токарева М., Кемпи Е., Шутова М.
